【獨家報道】日黑龍會會長來港撐獨

日本「黑龍會」會長田中健之（右一）11月1日抵港與「獨派」分子見面，他與張少幫（中）等人展示「滿獨」旗幟。網上圖片

多日在港住灣仔酒店 與「滿獨」分子共舉旗

「港獨」組織頭目近年多次離境與海外反華及「獨派」組織見面聚會，而境外反華組織分子也經常來港密會「獨」人。香港文匯報記者獲悉，日本黑幫兼極右軍國主義組織「黑龍會」會長田中健之目前正在香港，專程與多個「獨派」分子見面。據了解，田中健之此行原本欲密會遭取締的「香港民族黨」頭目陳浩天，但陳浩天正就被取締事件向行政會議上訴，為免節外生枝，因此避見田中健之。不過，田中健之在港期間也與狂熱的日本軍國主義追隨者、「滿獨」組織分子張少幫見面。

香港文匯報記者獲得的消息透露，日本極右翼組織「黑龍會」會長田中健之在本月1日秘密抵港，並入住港島灣仔一家酒店，直至昨日晚上仍在香港。

據了解，田中健之過去幾天在港會晤了多名反對派知名人物，其中包括聲稱是「滿洲國駐港大使」的「獨派」分子張少幫。從網上傳出的相片可見，田中健之與張少幫一起展示象徵「滿獨」的旗幟。

資料顯示，家住天水圍的張少幫也是一名日本軍國主義的狂熱支持者。幾年前，自稱是「滿洲國臨時政府主席」的張少幫，被揭發在所住的公屋中設置「靖國神社」祭壇，更多次參與本港「獨派」組織活動，包括早幾年的「反水貨客」行動。

見證「印太聯盟」成立

今年10月下旬，陳浩天公開宣佈支持的海外反華「獨派」組織「自由印太聯盟」在日本東京舉行成立大會，與會的包括多名海外「疆獨」、「藏獨」、「蒙獨」、「台獨」、「滿獨」組織頭目。據悉，也有「港獨」分子參加了會議，但大會方面指「基於安全理由」，這些「獨」人並沒有出現在成立大會舉行的現場。

資料顯示，今年3月，該聯盟宣佈成立籌備委員會，當時陳浩天公開宣佈支持成立「自由印太聯盟」。在上個月該聯盟正式成立時，陳浩天雖有受邀但並沒有出席。作為日本極端反華的右翼組織頭目，田中健之也出席這次成立大會。

與「民族黨」不時聯絡

據悉，早在2016年11月，陳浩天與「民族黨」另一名頭目周浩輝赴東京出席「五獨會議」時，就已認識田中健之，過去兩年他們不時也有聯絡。而在「自由印太聯盟」會議後不久，與多個海外反華組織頭目熟絡的田中健之，秘密來港打算與陳浩天見面。

不過，由於陳浩天因「香港民族黨」被特區政府取締事件，目前正在向行政會議上訴階段，為免節外生枝，唯有暫時避免與田中健之見面。

據悉，田中健之預定會在本月下旬赴台北出席「2018台北國際研討會」，該研討會的其中一個協辦機構是主張「台獨」的「台灣公義會」。據了解，台灣「外交部」屬下的「台灣民主基金」透過某個特定的協辦機構向研討會提供了資金協助。

根據網上公佈顯示，參加該研討會的除了有多個海外反華組織頭目外，還包括「疆獨」、「藏獨」、「蒙獨」組織分子，另外還包括「不公佈姓名的『港獨』人士」。

呢個時候就要私煙，淨心出黎，俾人點下相勒。

fake news?

滿州國

黑社會

好有“淚眼煞星”feel

文妓報
歷史學家作到變黑社會大佬

張少幫穿上滿洲國軍服在“滿獨”旗幟前留影( 網上圖片)

前革命組織變撚咗黑幫

好撚on 9

係華人眼中
日本右翼=黑幫

最撚慘係黑龍會1946解散左

黑龍會唔係美國架咩

呢個黑龍會就係新既

歷史補充：當年孫大炮果時，日本其中一個funder 就係黑龍會
當時佢地唔止出錢仲要出埋人黎中國搞革命

平岡浩太郎就係日本黑龍會就創辦人
亦係田中健之既曾太爺

P.S. 及後因為孫中山大搞聯俄容共，與日本既反共主義相違背
自始同日本黑龍會決裂
為日後既日支戰爭埋下伏線

黃花崗七十二烈士當中有黑龍會成員

睇標題仲以為係post 孫中山啲舊聞

Model 先決

黑龍會（こくりゅうかい），日本軍國主義和泛亞主義組織，成立於1901年，解散於1945年。

當時日本同孫文都係大東亞主義者
後來孫文投共, 日本先開佢波

戇撚鳩